覺唔覺三十幾度就出哂汗既人好柒

我就係呢d人

濕曬呀dllm
負皮上一頁

無汗岀正虧佬